{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000109794",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 헤이미쉬풀빌라(애견동반가능)"
    },
    "text": "慶州の風景と向き合ったヘイミッシュプールビラは憩いの場として美しいモダンなインテリアとおしゃれな寝具を提供します。 ここは特別な瞬間を作ってくれるプールとバーベキューパーティーを楽しむことができる空間です。 入室時間は15時から20時までで、アーリーチェックインは最大2時間まで可能で、追加費用が発生します。 チェックアウトは11時で、レイトチェックインは最大2時間まで可能で、追加費用が発生します。 20時以降に入室するには、事前に連絡してから入室が可能です。 未成年者の入室はできませんが、ペットと一緒に泊まることができます。 客室では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理が禁止されますので、バーベキュー場をご利用ください。 また、禁煙する必要があります。 バーベキュー場は午後10時以降に使用が制限され、什器破損時にはペンションのスタッフにお知らせください。 退室時、飲食物とすべてのゴミを分別してキッチン器具を洗浄する必要があります。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔でペットと一緒に泊まるのに良く、サービスも満足しています。 プールは予約で個人プールを利用でき、水遊びを楽しむことができます。 周辺には草と川があり虫が少しいるかもしれませんが、全般的に清潔度と施設などが満足できる宿です。 プールは個別プールと共用プールがあり、スパ/ジェット機能も備えています。 プールビラ客室にはプールがなく、ご予約時にペットプールは運営しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラの入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールビラの入室時間は15時から20時までです。アーリーチェックインを希望する場合は、最大2時間まで可能ですが、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11時です。レイトチェックアウトを希望する場合は、最大2時間まで可能ですが、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "20時以降に入室することはできますか？",
            "answer": "20時以降に入室する場合は、事前に連絡してから入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室はできませんが、ペットと一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室では禁止されています。バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後10時まで利用できますが、その後は制限があります。また、什器破損時にはペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物とすべてのゴミを分別し、キッチン器具を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法について教えてください。",
            "answer": "プールは予約で個人プールを利用することができ、水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には虫は多いですか？",
            "answer": "周辺には草と川があり、少し虫がいるかもしれませんが、全般的に清潔度と施設などが満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "プールにはどのような機能がありますか？",
            "answer": "プールには個別プールと共用プールがあり、スパ/ジェット機能も備えています。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室にはプールがありますか？",
            "answer": "プールビラ客室にはプールはありません。ご予約時にペットプールの利用は運営しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 530
    }
}